今季d新番都幾多元化~

中意搞笑可以睇 單單蠢女孩
中意打打殺殺可以睇 fate
中意睇18- h漫or意淫可以睇 裙子下的野獸 辣妹與我的一次/捏造陷阱
中意食野可以睇 異世界食堂
幼女控 就天使的3p
中意 鬼怪可以睇 妖怪公寓的優雅日常

實在太多 不能盡錄

唔講咁多
全部都咁高質
你點可以唔睇呀

今季好多異世界題材， 成三套， 騎士美食 手機

入黎就係想講好多異世界題材

你係咪想講轉生題材

帶著智慧型手機闖蕩異世界

呢套既開頭同 為美好的世界獻上祝福一樣

轉生唔一定係異世界

有純愛,有搞笑,有治癒又有認真

有治癒系頂點既來自深淵

鍾意黎明可以睇來自深淵

今季最強番咕嚕咕嚕魔法陣

但和真得垃圾
呢個主角開晒掛bor
好撚悶

機人番 騎士&魔法

呢套真係唔明點解可以動畫化
漫畫出左9話 睇左一半頂唔順

如果係科幻控呢?